\chapter{KESIMPULAN}
\section{KESIMPULAN}
\paragaraph{}Kesimpulan yang dapat diambil dari Analisis Rekomendasi Content menggunakan K-Means Clustering berdasarkan User Behaviors adalah sebagai berikut:
\begin{enumerate}
\item K-Means Clustering dapat diimplementasikan dalam proses penentuan kerusakan hardware komputer per divisi di PT.Len Industri dengan cara mengelompokan status kerusakan nya dari data yang sudah di dapat sebelumnya.
\item Hasil \textit{Clustering} Data Kerusakan \textit{Hardware} berdasarkan tingkat kerusakan menunjukan ada 3 \textit{Cluster}, Yaitu \textit{Cluster 1} Mencapai \textit{Count} Tertinggi sebesar (13 Attribut) pada kerusakan Rusak Sedang , \textit{Cluster 2} Mencapai \textit{Count} Terendah sebanyak (8 Attribut) Pada Kerusakan Rusak Berat, \textit{Cluster 3} Mencapai \textit{Count} Rata-rata sebanyak (9 Attribut) pada Kerusakan Rusak Ringan .
\item Dalam penelitian ini data hasil kuisoner para pegawai sangat berpengaruh untuk menentukan di divisi mana saja yang sering terjadi kerusakan dan bagaimana status kerusakan nya tersebut.
\end{enumerate}


